有冇用過K碌個wifi蛋？

見佢而家做緊第一日3蚊好似好抵
唔知係日本掂唔掂

用過 幾好

AG+巴

Google完有人話500MB之後就限速要reset 有冇人試過係咪好煩？

用過台灣
幾好
11蚊日